［不服來辯］如果警察係咁樣，我撐警又點話

我唔係幫黑警洗底
但作為一個人 你係有選擇權
事出必有因 仇警唔係一時一刻就出現
而係警察無諗過想建立一個好關係
如果個個警察都好似上面果位咁
仲洗乜搞到今時今日淪落到要出錢請人黎支持自己？

完勝

呢d 阿sir 出左街只會俾其他犬隻排擠

係
但警民關係本來就應該係咁樣先啱

可能去到今時今日佢都俾其他犬隻逼做狗

哩個我可以向你保證，佢無
佢堅持自己嘅信念

真定扮
如果係真 佢直頭係好人 自己啲水都俾人飲

因為佢唔係毅進制
舊制中七直入警隊，因為覺得警察好正義 又服務到市民

希望你講嘅野係真 希望佢堅持到

同意 唔係警察無好人 係做好人會俾其他人批鬥最終只會成為壞人

2014 年既片

Not this time

有鄉音？

有獨立思考能力又有心嘅巴打都應該考入政府，多個好人做就少個仆街

其實係外國示威好多時啲警察都會放水比啲示威者衝

我識佢

真係有樣睇

成日講生活會改變一個人
但改變唔到自己堅持嘅原則

無問題

嗌到把聲沙晒

係，洗佢底
正如用選票洗議會地咁

唔好再幫警犬洗底，無一個係好人，佢地選擇得呢份工就代表佢地仍然支持警犬種種惡行，對無辜大眾嘅漠視無資格洗白

5年前 我都見到有警察係有人性
但5年後 我發夢再出黎已經見唔到啦

好舊啦條片 好記得個阿sir有鄉音

拎d 舊片出黎做咩，想幫狗洗底？

頂飲水嗰下

留返D比我

上面巴打話齋，唔係冇好人，但唔多。所以有心有能力嘅巴打更加應該加入，溝返淡衰格、賤格嘅數。

就算唔係做管理層，起碼都霸住個位唔好畀仆街做

但願5年後的今日佢依然係咁

其實係有少部分係仲有良心，但真係唔好意思，我咁耐見嘅狗都係仆街，616喺朋友gp散播假消息話朱海迪（仲要打錯人地個名）玩屎車，講電話大大聲話要開槍打死示威者，不禮貌查截同搜身，各式各樣大家都聽過，而我都親眼見過，只可以講，嗰班人唔會變到

大家唔好中計，仲拎舊片打飛機？

正如你用票去洗議會地
佢地選擇用良心去洗警察地
無衝突，各有各做
再者 你睇返的標題
我講到明 如果警察係咁樣 我撐佢又點話
希望你無閱讀問題

係，我懷疑收得太多毅進制
成個風氣變咗

舊唔舊都無問題
只係用黎論述同教下依加啲警察 咩叫真正要做嘅野
而唔係打人 同市民對立

你又想同佢瘋狂飲水

好人都比人調去守荒山
都唔知做乜鳩

Push 好要讚 壞要屌 希望其他黑警見到反醒下

其實我真心覺得仲有好警察
唔係警犬
因為有做警察 知佢哋諗

我都想飲呢位阿sir出既水

Mon住連登既阿sir, 諗下點解會由阿sir變警犬啦
反對派係咪真係無原無故地屌

7婆係咪咁值得你地浪費青春同精力去守護
香港民主選舉，無無政權更替乍
如果有日反對派變執政黨，建制變在野
你地成隻狗咁守住林鄭為咩？值咩？

下？洗乜撚野底
教下依加啲黑警其實可以咁樣做 咁樣諗野會唔會好啲？
要改變警察 首先要話比佢地知咩係正確
你試下文宣重點推依樣野 唔單止廢老同依加嘅警察有個對比
又比到所有警察睇到咩叫模範
我真心覺得打仗唔係得果幾條路可以行
全方位去影響對手先係正路

半夜三更
我地呢三個月嚟
幾時見過比卡超好似噚晚咁精神？
留意一下，佢氣色飽滿
堂眉冇再八字過，公公樣冇埋
一副精神樣，做咗主角咁款

警方係棋子？
政治、權鬥
永遠比大家平民想像中更加高深莫測
簡而言之
寒戰

警察高層經過二十多年
昨晚終於成功奪權
深夜我地見到嘅
係一幕挾天子以令諸侯
林鄭落入一哥盧偉聰同前警務處副處長李家超嘅掌控中

我覺我樓主唔係想幫啲警察洗底
只係想俾大家睇吓一個好警察會點樣同市民溝通啫
但可惜2019見到嘅只係一班癲咗嘅黑警
暫時都未見到有人性嘅警察

堅，真係要用人去洗底
有能力做到管理層就最好

依然一樣

首先希望大家唔好再抱有一個 總有好警察 嘅念頭

再者 劣幣驅逐良幣 係千古不變嘅定律黎

更何況現今警權嘅濫用,整個警隊腐化,我可以肯定咁同你講

你可以唔當差狗係仇人,但切勿當佢係一個好人

PC9013要寫表揚信

要對抗共產黨首先你要拒絕對家既觀念
共產黨講一元領導，所以政治經濟文化佢要話晒事，咁你就要堅守同宣揚多元民主既好處，可以欣賞普通話歌但同時都唔好抗拒粵語歌，堅守文化市場概念比大家各自選擇
共產黨鍾意定性事物只講立場，不求背後理據valid與否，如果你呢度學左共黨視所有警察為敵人，恐怕只會墮入中共既二元對立陷阱
我地要消除既唔係警察，而係警察體制內中共十幾年以黎既意識型態渲染

警察裡面一定有好人
不過上頭叫到 無得唔做
落左order要開槍 都要開架啦

佢而家仲係警察？

發夢記得有女警喊住講唔好再衝
六月發夢個個變晒狗

後面沙展已經黑撚哂面 返到去實屌死佢

唔好幫佢地洗白, 間中一兩個係正常人啫, 絕大部分都係變態黑警
正如"支那都有好人"論

幫警察洗底無用
因為洗完底又會出多單
倒不如用正面少少嘅野去比大家當係武器
試下對峙嘅時候播依條片比黑警睇 仲唔動搖到軍心呀

好似啲澳門人咁

一個半個就想洗底 不了

14年果陣係現場見到依個警察
佢態度好好 果一刻真係覺得
可惜其他99.999%既都係垃圾仆街死黑警

你咁同共產黨都有好人有咩分別
事實就係黑警佔大多數
屌佢地就緊架啦

個人認為，人狗之/人性分界線絕對唔係一條深圳河就可以分別到
個分界線係每個人心入面果條道德線
可能1999，香港人加油

洗乜撚野底
點解咁多人有閱讀問題 咁單一思考
我洗佢底就讚晒成個警隊啦
上文我邊忽讚過

Order還order 係要去做
但瞄邊一個位 係佢自己嘅選擇

因為上樑不正下樑歪

正義英雄俾人屈cp 條數點計

有瞄準時再提高一度 打不中嘅權力

唔認同你既原因
講真班垃圾毅進做最底層 為左少少錢聽晒呀頭話 點會靠佢地改變到風氣
差佬之所以變成咁係689同777既政權縱容出黎
試下一個以民為本既政權揸正黎做 班毅進狗邊敢咁樣打打殺殺

突登收 呢啲IQ EQ雙低又冇個人思考能力嘅野最易被洗腦 亦最容易被權力沖昏頭腦 講兩講連爆頭都肯做

條片14旺角架啦
依家得黑警

我唔想知警察入面有幾多好人
我淨係知大家面對住嘅都係一班窮兇極惡嘅黨衛軍
喺度講有入面幾多好人根本無意思

如果你真係佢朋友，你咁做係想佢冇得做落去定俾狗欺凌？

同埋 着住制服就係一個團隊，大多數隊員係點，形象就係點

依家先想黎洗底？
Btw block

佔中個期

成個人都正氣好多

期望一班字都唔識多隻嘅毅進仔良心發現？
唔做黑警佢地成世都搵唔到兩皮呀
D仆街係ig日笑夜笑
而加攞14年既片黎話警察都有好人
斯德哥爾摩後群症呀？

警狗正義
人唔笑狗都吠

其實我哋應該對事唔對人 我相信係會有好警察存在

Push

E+班警犬覺得自己個職業高高在上 好似醫生律師咁 邊到會好似以前咁真心幫你

仲走黎講黑警都有好人??
收皮啦
放鬆對敵人既介心，受害既只係我地咋

狗改不了

好靚仔

呢d通常無花，無柴，要上位就要屌示威者。

其實我都相信仲有好警察 可唔可以企出嚟

Respect
但改變唔到大部分係狗既印象

其實做人做狗係有得揀 如果之前幾次都同琴日既level 一樣 咁佢地就真係克警 而唔係黑警

過黎我地個邊啦
洗撚做狗咩

中國都有啲咁嘅人呀，撐埋中國政府呀笨

5年後點樣 係咪俾人革扯咗

依家做警察係自己都唔冷靜既人叫人冷靜
不過依家係咁嫁啦, 搵哂啲堅持自己就係正義既人做清場
對方講乜做乜都一定係錯既

尊重係相向嘅
如果警察同我哋好來好去嘅話
我哋都會尊重佢哋 唔係搞到而家咁撚憎啲狗

唔好幫任何警犬洗底
黑警無一個係無辜

呢個阿sir質素真係高下立見

9043 林SIR 我向你敬禮
希望警隊有更多人, 唔係狗
你地係警察唔係公安丫！！

其實琴晚清場係克制咗好多， 證明做警察都係有得揀做狗定做人

依d狗5年前已經無晒 你睇下今次有無影到半隻係咁

企左出黎都唔會開聲

好可惜 呢啲碩果僅存嘅阿sir
嚟2019年已經唔見哂
得返班殺紅了眼 同黑社會勾結嘅黑警

但係要瞄準人地個頭嚟射嘅

懶音同鄉音好大分別喎ching

可能比人炒左

比起係cctvb面前假仁假義果啲警犬好好多，起碼佢唔係知道有鏡頭先係到做戲
其實最理想係將警犬拉埋過黎我地呢邊，咁我地就贏硬，不過都係得個想字。絕大部分內部高層都on9，前線無腦果啲又照做

push 學下野啦

希望呀sir唔好俾狗排擠

呢啲先叫警察呀 隔離個啲全撚部暴徒

支持真警察

who fucking cares

我就不嬲唔顧人感受嘅
有陣時啲野 有好先有得比較
要搞警察唔係話衝同文宣就夠
警隊入邊都有遊離派 目前為止都無一個正面嘅野話比佢知 亦都無警察係面對市民嘅時候應該要點做 其實原來仲有咁嘅方法
狗係要教嘅

洗乜撚野底
買隻狗返黎都要教點去廁所啦
唔通你又話 隻隻狗都唔識嫁啦 教乜撚呀？

其實我就覺得係連鎖效應黎
睇邊個做個頭去引發共鳴

屌還屌，用依條片去挫一挫黑警都係要嘅
教下班狗咩叫正確

香港多d 呢種警察就好了

得呢個差佬係無落護眼
呢世人可以有幾多好嘅差佬

唔好咁對我阿大佬 好撚正ed先有人性嘅警察 宜家個d形容犬都不配

5年前架啦 唔好推舊野

或者水塘守新界

我就繼續教狗論
買隻狗返黎都要教點去廁所啦
唔通你又話 隻隻狗都唔識嫁啦 教乜撚呀？
依加有條片教下唔好咩 仲唔串到佢盡呀

咁講啦
企得最前嘅差佬一定係最無人性嘅
好人嘅咪企好後嘅用黎展現人數優勢咁囉
你做指揮官都唔會比有可能搞亂成team人嘅企前面啦

屌，過兩日咪又係拎棍鳩人

警犬沒有一個係無辜的

係無意思呀
我都係果句
買隻狗返黎都要教點去廁所啦
唔通你又話 隻隻狗都唔識嫁啦 教乜撚呀？
打仗都要影響人地軍心啦
有一個就有第二個
邊個都唔願行第一步 仲點搞呀
依加有條片話比黑警知 你地係有選擇！做人做狗自己揀！

佢依加守旺角
港島區唔關佢事，而且佢都覺得打還打 做下樣咪算 做乜咁重手

李榮浩咁嘅樣

叫佢堅守信念！我地屌黑警係另一回事
只要係無做黑警行為就唔駛理會我地屌出口果d說話

可以

我地願意畀個機會你

只要你真係做返好

有心同市民建立關係

所以話, 快啲成立個獨立調查委員會啦
又冇號碼可以投訴, 唯有當晒全世界係黑警
查清查楚既話咁大家咪唔駛屌錯人囉
真心想話你估屌人唔攰呀= =

呀
成串得你先有討論意慾
好就同你傾下
屌你老味成日話文宣要材料 依加咪有材料囉
話知你地來用黎影響警方認知 軍心 乜都好
起碼條片真係做咗最佳示範
你試下攞住條片隊比黑警睇 再指住佢個鼻黎屌佢 你睇下你做咗啲乜撚野出黎？！ 佢一句聲都出唔到

佢有冇俾人排擠？

所以咪證明你諗野單一
啲民智真係

真係人都靚D

條片印証咗 做人做狗自己揀

所以我內文講到

但作為一個人 你係有選擇權
事出必有因 仇警唔係一時一刻就出現
而係警察無諗過想建立一個好關係
如果個個警察都好似上面果位咁
仲洗乜搞到今時今日淪落到要出錢請人黎支持自己？

做人做狗自己揀
高層/藍絲成日話警察無做錯 上面條片就真係無做錯喇
要有比較嫁麻

「前線」夢後檢討！琴日夢見D盾比人落單

幫手推一推 唔該

無問題嘅

片中嘅做到，有能力嘅巴絲更加無問題！但我覺得最難都係開頭，因為太少自己人

上次雨傘出晒名啦

唔係要條片改佢形象
而係要用條片黎話比班黑警知 做人做狗自己揀
亦都話比高層知唔係無得解決 比條片佢參考

咪洗底啦屌你老母樓主

無，仲係度做 守旺角
港島區唔關佢地事

原來應該係咁 如果佢地係醒 早就應接受係咁

我開po就係想咁講
但唔知點解啲人話洗底
邊一個方面黎講 有警察咁做真係證明咗做人做狗自己揀

鄭立: 警察討厭民主派討厭社運，這是一早刻意完成，只是你們沒留意到而已

拎啲舊野出黎打j有乜意思？
訓撚醒未呀樓主？

真係咩？呢個月冇可能淨係港島既犬守喎
如果係真 我地咪虐畜

毅進好多年㗎啦...

我屌返你老母
有閱讀障礙就收皮啦

啱

push

每區都要有警力維持自區安全
唔會全部去晒支援

你話唔係幫黑警洗底就唔係咩
我知你想通過呢個post喚醒一啲有良心嘅警察，但見到黑警做啲嘢咁賤格(無雙模式打示威者，叫狗鐵配合拉人，槍瞄準人頭......)，我真係唔想再對黑警有希望
有良心就應該辭職

[深度分析]何謂暴力

相由心生呀

即係人地分化我地就得
我地分化人地就唔得
搞人都有材料先得嫁！
你試下攞條片隊比黑警睇 再屌鳩佢 你睇下你自己做咗啲乜！
我包佢一粒聲都無

記得佢
佢返狗竇應該俾人排擠

我都記得佢

好記得呢個警察
當年睇到呢段片個陣重覺得可以對警察有希望

希望佢一切安好

G持樓主！琴晚擺明放水比我地入去，又比曬警告同時間先驅趕我地，大家都做到野，今次真係值得贊喎

用一小撮既例子以偏概全去幫黑驚洗白
然後話人諗野單一

咁又無
好多警察私底下讚佢做咗自己想做嘅野
果排啲同事當佢神咁拜 因為明顯覺得市民對警察善良咗
係依加啲黑警又一野將自己形象打沈

就算今次設獨立委員會
重組警隊
打爛再重建

用既都係同一批警察 最多係換管理層

你下下只係攻擊 事實係點唔理
有好警察唔理 警察做左好事唔睇 咩都鬧
只會令市民警察一直對立

除左你原意只係想分化警察同市民
唔係既話我唔明你點解要為攻擊而攻擊

洗乜撚野白
你自己爬下文 我成串同大家講咗啲乜黎做整合啦
姊係有陣時警察分化我地就得
我地分化警察就唔得
你好真係好野 比個讚你

記得嗰陣仲有另一條片係有個女仔鬧到毅進仔頭dupdup

你拿條5年前既片出來想幫今日既警察洗底?
5年前班狗做過啲咩你又記唔記得?

你講返起我又諗得返
兩條片拍喺一齊真係好大對比
真係做人做狗自己揀

重覆又重覆 死p牌仔
洗乜撚野底
有追故模式 麻煩你追晒我啲留言先好話鳩我

2014:大家都係香港人
2019:汪汪汪汪汪汪汪

又唔係同一個講

幫好的警察做好警察。
[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

無被洗腦真係勁 !

良心既野,唔係話洗就洗到既

2014：大家都係香港人
2019： 香港人: 呀!!!!!!!係差人呀!!!!!!救命呀!!!!!!!!!!!

仲有做 ,守旺角
得閒見到佢可以問下警隊既野 佢實答你

基本上班有良知既警察一早已經走咗
剩返宜家前線嗰批狗肯定好憎班示威者
想分化佢地會唔會天真咗d

你將上面既片整做GIF 然後再將依舊合埋一齊
會好大對比
攞黎做文宣 D黑警一定無聲出

呢條link先係最恐怖
抹完pepper spray 見到係黑警係大叫救命
不過條片俾藍絲加左caption , 廢事再幫佢宣傳

條片係藍絲老屈老作caption

唔係走晒
做得好果D係咁既風氣入邊就變左功高蓋主
會惹上頭唔開心,因為表現得好會上位 所以為左唔好比D好既人發揮
直接會派去守荒山野嶺

我覺得文宣有時有D對比野 效果會大好多

質素

冇一隻狗係無辜

成個PO邊有講無辜

相由心生

你睇佢個樣就知真好人啦
我相信警察一定仲有好人
等係冇計
紀律部隊係一team人
一個死 全部死
你可以選擇唔做
做既就冇得怪人話你係狗

負評E個世界係冇如果得事實

爭乜姐你都爭少少係P牌

係有好人
但個個都唔敢出聲,因為都有包袱
同埋有上面果條片其實可以作為一個缺口去打破黑警相信既野
作為一個缺口,比班黑警睇 做人做狗真係可以自己揀

好彩唔係,如果唔係實比你串
不過我黃絲黎,就算真係P牌 我都會反黑警

On99
十年前香港人仲愛緊國tim

幾多年前

嘩 好靚仔

你又真係ON99啦
一句 十年前香港人仲愛緊國tim ,你想講乜撚野

幾多年前唔重要,重要係比班黑警睇 做人做狗真係有得揀

屌你啦 2014既片你依家拎出黎講
樓主仲要識個警察 仲話唔係洗底

死傻西，自己搵返98奧運d post啦
唔識唔撚怪你
Po條14年片做乜撚野？

唔好美化黑警

On9仔 2019年啦，仲用支那都有好人呢套logic
黑警就黑警，咁撚有骨氣咪砍炮囉，傻鳩

成三萬人數組織
緊係有各式各樣人格

對示威者要惡緊係清一色癲狗
反黑組都無善類啦

明顯組織有評估性格去細選

我屌返你 你都CLS
講左十鳩幾萬次 洗乜撚野底
姊係人地警察搞分化就得 我地搞就唔得?? 比個叻你呀
我成個POST由頭到尾都講緊做人做狗真係有得揀
我唔講中間果段 我淨係第一段已經講緊
但作為一個人 你係有選擇權
事出必有因 仇警唔係一時一刻就出現
而係警察無諗過想建立一個好關係
如果個個警察都好似上面果位咁
仲洗乜搞到今時今日淪落到要出錢請人黎支持自己？
洗洗洗,洗乜撚野呀你
仆你個街 閱讀障礙

當想搞好警民關係
自然有一班所謂好人蒲頭

好人惡人都係組織要集郵既工具

屌你老母
人地警察搞分化就得,我地搞就唔得?
新定舊關乜撚野事呀? 你咁叻自己去搵材料啦死仆街

又美乜撚野化 仆你個街有無閱讀障礙嫁
成個PO由頭到尾都講 做人做狗自已自係有得簡

個警察夠滑頭

你咪撚柒衝出黎柒啦，屌你老母
2014你係邊撚到？
有人幫埋班狗擔遮tim，最後點？

我屌你老母
人地警察分化我地就我 我地分化警察就唔得
新定舊有乜問題 你咁叻自己去搵材料啦

有冇人知道佢依家點？

反黑就真係要同黑社會鬥惡
但好似上面條片咁 做人做狗自己真係有得揀
好又一餐 唔好又一餐,做乜要搞到自己碗飯咁難食
而且又唔係真係好似上層講 警民關係無得搞
佢地自己唔願去搞

我屌你老母
仇警仇撚到你傻撚咗呀? 咁叻殺撚晒班警察佢囉
殺唔到就收嗲啦, 殺唔到就要分化佢地嫁啦
你唔係連玩手段都唔撚識呀???

我真係就黎改名叫 聖堂群揪騎士團
成班閱讀障礙

呢位哥哥仔要被黑驚杯葛了

佢依加守旺角,港島區唔關佢事

全部黑警無一個係無辜阿
係無辜既咪辭職囉 做人做狗自己揀
如果唔係咪永遠做政治工具

呢D良心警2014已經辭哂 一係比人排擠哂
今日真係無乜得剩

你都on9 你post得段片 姐係想講黑警入面有好人啦 屌你老母

唔係講笑,有時D野真係要有材料先有得搞
條片LOOP成晚比黑警睇,然後幾千幾萬人一齊LOOP住講 做人做狗自己揀
屌你一定好撚震撼

On9仔，你呢d係乜柒手段？
2014玩唔撚夠？
我問緊你2014，殺乜撚野？ 你其實係咪果堆低智毅進仔？

我屌你老母
死閱讀障礙
但作為一個人 你係有選擇權
事出必有因 仇警唔係一時一刻就出現
而係警察無諗過想建立一個好關係
如果個個警察都好似上面果位咁
仲洗乜搞到今時今日淪落到要出錢請人黎支持自己？
邊撚到講有好人呀???
你唔比班狗睇下原來做人果時係咁撚樣 人地點明呀???
CLS

毅你老味呀
你唔比班狗睇下點為之人 佢地點知呀??
你咁叻你去話比佢地知點做人囉 死ON9仔

相由心生
希望佢無變到質

此post已完 樓主想幫黑警洗底

落咗瀉藥
痾到你仆街

洗你老味 閱讀障礙

又玩屎

片中真警察
全部警察都好似佢咁
交稅交差餉仲邊會有怨言?
當人民對政權不滿
自甘墮落助紂為虐嘅只會淪為世人眼中嘅鷹犬
真係做人做狗自己揀

上面個位啊sir直頭係典範，用同理心出發！
我只係想講，有好多阿Sir都係咁，真係用心去幫人！
加油HK Police

依個真，台灣太陽花，啲警察放佢地入地咁濟

條片直頭証明咗 做人做狗自己真係有得揀

炒左啦，你唔係以為入面可以留到呢啲人呀嘛

PC9043 任sir

我就講唔出加油HK Police喇
打人打到咁都仲叫加油,明明高高舉起 輕輕放下就夠

唔明........ 點解個效果差咁遠？

佢仲有做！係真的！

最鍾意你哩D
賭幾多,賭輸咗 捐晒D錢去比佔領既人

讀得書少係咁上下
某大學老太婆都講過 : 讀得書多係比你有能力去分析下邊個講緊大話
但班毅進仔明顯無啦

琴日好似係出維園皇室堡個邊見到佢？
但好似仲係散仔

你認錯,琴日佢仲行緊旺角咇
星期日請左我食飯,問左黎緊去邊 都話守旺角,咩地方都去唔到

屌你mon實個post㗎喎

上頭要你開, 你要服從命令開, 但你可以射唔中
而唔係瞄頸頭射囉仆街
今次開槍射人扑人頭揸人下體非禮女仔亂放摧淚彈同笑9/老屈過烈士嘅黑警冚家剷九族世代性無能,人工受孕都不孕,未死之前永遠一出糧就跌錢,賭咩都輸身家,老婆勾佬,仔女隊草,一運動就甩關節,坐就椎間盤突出壓住神經,行多兩步中風,食咩都鯁親, 一世瞓唔到！

下,岩岩行完地盤 堅係太得閒

果D就真係無腦,完全分唔到咩係對錯
話時話你下面果句野拎去打小人應該幾正

如果前線啲人係咁，好聲好氣，互相尊重，無人會勇武

換句話做警察要有良知識尊重

亦正正係因為政府同警察無良知尊重先搞到今時今日咁樣

真警察係有，好似之前嗰位施sir咁

而家呢好警察俾自己以前所謂嘅手足屈，入左去坐

啲狗警打示威者嘅就步步高升，一班學歷低嘅毅進仔，你覺得佢哋會點揀

屌 你真係天真 覺得班黑警會反醒自己完來可以做人

出左樣
會唔會秋後算帳屈佢藏有兒童色情物品

明明最正路就係要咁樣做
但上頭好似食左屎咁 又洗前線腦 前線又接受WO
真係好需要有條咁既片話比班黑警知 唔係得打人一條路行
同大家一樣和平理性既話 洗搞到今日咁樣 警民對立咩?

係呀,做好人 就會功高蓋主 會無運行

歡迎大家攞去打黑警小人

天真還天真,任何一個手段都要試
搏既係一個機率
但你讚唔讚成全方位影響人地先?

要出事應該14年果時就出左

呢啲先係正常嘅警察！

多謝巴打提供

屌你攞返14年嘅片嚟講
佢仲係唔係黑警或者仲係咪呢個態度都未知
你老味，係到幫黑警洗白

屌你老味 閱讀障礙
洗乜撚野底呀?
成個POST由頭到尾邊忽幫警察講過野

其實apply得去速龍上前線都係想打柒示威者嘅激進分子啦，點會係呢d

呢樣真，工作上接觸過守山邊果d，完全唔同style

搞到香港真係做好人好難咁
其他人見到都唔敢做好人

唔知今日嘅佢有冇份打人

分分鐘冇撈啦佢

佢守旺角 港島唔關佢事
價值觀都仲同以前一樣

放心,仲有

而家係個制度有問題，開槍既唔需要負責，要負責既又話係前線決定，根本制度上有問題令濫權無得追究，以前好彩無咁多濫權發生大家以為ok,到而家係鏡頭前面既濫權都咁多，鏡頭以外肯定仲多濫權，就算入面9成好人1成黑警，制度上容許佢地包庇果1成人，咁就算有幾多非黑警都無用

講咁耐，有無所謂好警察出黎拉黑警？無既話，唔洗旨意洗底

// 如果你認識警察朋友，會知道他們內部開始對社運與抗爭甚至民主反感，早已是十年前開始散播，而且不少年紀較大的警官都敬服葉劉。

如果你有認識社運，都知道未到雨傘革命，警察已經用各種方式留難抗爭活動。有心找方法弄痛他們，圍困他們，而年輕人討厭警察，是他們在中學時已發覺警察對他們不友善。

當然我明白，為何還有人覺得警察可拉攏的人心裡想甚麼。

因為 2003 年七一我也在場，我當然記得，當年的警察何其友善，怎樣心裡也站在市民一方協助遊行。我知道這麼多年長毛如何鏡頭前後，與警察為善，我知道你們以為現在能回到當年，警察也為之動容吧？

不，今天已 2019 年，社會早已分裂。而且是刻意工程出來的，正是因爲當年警察也不願對抗市民，所以他們一早就從警察下手改變思想。多少年來政府下了多少工夫，做了多少中國交流，怎可能是白做的？

他們讓警察討厭民主派（及日後「廢青」）討厭社運，這是一早刻意完成，只是你們沒留意到而已，2003 年可沒有幫港出聲。多少當年支持七一的警察，現在視民主運動為仇敵，不是另一人，是完全同一人。

因為工作關係（教師），我認識不少警察，我每年都觀察警察心態的變化，他們對民主運動的厭惡是一個主流，而且被刻意培養。//

唔好亂講野
一陣害左人地

提醒返
條片係2014年嘅
依家嘅警察係點我諗大家心知肚明